深圳人民醫院完勝香港垃圾公立醫院

深圳醫院全部都係食屎狗

因為婦產科啲女任人睇？

深圳人民醫院有獸醫 香港冇

有煙吃, 有G叫

此話從何說起還係純亂噏？